究竟有冇人會點得晒 買爭鮮外賣果陣比既豉油

次次都比極多包

多左咪放雪櫃lo

豉油勁多，wasabi 太少

食得爭鮮都唔係人

唔落先食原味 落係食豉油

次次外賣都俾一大堆 有咁多俾咁多
利申 做過pt

而家一盒3包
剛剛好only

冇 每次都俾人遺棄

利申做過爭鮮豉油

係最近多左
以前都係幾舊先一包

屋企儲咗一堆
而家會叫佢唔使畀豉油、wasabi
但係試過唔記得講，醒起嗰陣心諗：仆街，又多咗幾包出嚟

以前買個陣得勁撚少啵，完全唔夠用

爭鮮有咩原味可言.....

諗起雪條棒潮文